其實點解張伯倫可以轉踢中場中

十萬個問號
雲加同修夫基都係咁

因為有100分

勁囉

開中國市場
唔係姓張撚有位佢踢

張柏斯呢

史sir地位高d

雲加點用照跟就得啦